麻煩admin入嚟幫幫手

呢位樓主要全日熱門置頂呢個post

情人節冇人陪 啱喇過嚟陪手足過！

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

代問 : 點解熱門全部都係膠po

點解連仔完全唔做嘢?

熱門係極重要的，請連仔做嘢 thx

是咁的，我係一名手足，亦係一位被捕人士嘅家屬

強烈要求連登只留剩時事台，依家成個熱門污煙瘴氣

天水圍被捕手足仲未有人跟進，我哋睇下熱門有咩po

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區